有無巴絲讀完hd發覺完全無興趣做入行

讀完個surveying hd

今年畢業?
ty定mh

mh

qs

讀完master想去考aco算

唔做qs 建築重有好多野可以做

讀緊都係工程既HD 冇興趣入行+1

讀Qs唔做qs仲可以做咩？😅

原本係
但最後後都係死死氣入番行

bs

樓主intern做邊間?
係咪入錯公司搞到冇曬興趣呀?

中國佬
而家想考海關算

做咩去考海關

讀bs 一樣無興趣入行

中國佬做咩site先,係咪做左d好閪既site呀

紀律部隊黎講海關好撚難考喎 競爭大到

樓主仔定女？不過真係好dry

聽講中國佬好唔店 做野

QS 真係工程最撚無聊。對得數多 d人應該都好識計較

mh 讀design,
讀完轉左做看更

看更比design搵更多啦，design 要好出色先搵到食
巴打做商場看更？

me too
讀一回事 做又一回事

做pc 做bs 做To 乜都可以試啦

轉左行

好多做讀果行唔做返果行
我都hea讀左個電子degree返黎
見乞食 已轉行....

你同樓主同科？

現在做乜？

仲等緊interview呀

On site qs ? 女仔黎講可能辛苦左d，不過中國佬好似唔錯 加油

係咪都幾好揾?

我出來做左野幾年 有個外地degree仔, 如果想讀surveying 有咩好選擇? (就職取向)

係呀 好好搵架 快d讀啦

邊方面好？

咩工黎？

唔關intern公司事
係讀到sem4先知無興趣
有同屋企人講過下唔想入行
佢地叫做住1,2年先 但明眼人都知做住1.2年=一世

你繼續做落去？

唔係

一鳩樣，讀設計無入行
做緊其他行得10K
黎行要讀返書先可以加人工，前路茫茫

Hd grad左兩年
做左兩年人工都係11-12k 仲轉緊工
想死

真係得政府工穩陣

做1-2年有經驗之後搵工都易d,好事嚟
中國佬有冇留你叫你做長工?

有呀 但我怕到時又習慣左
走唔返岀黎 qs生活真係好枯燥

QS好悶 做到人都呆呆地
做慣左出返黎真係有排適應，
無體力 身體差 眼都勞損

你做同讀既 無關係？

我都有d唔想做呢行
Bs 做左1，2年到
日日好無聊
諗住考救護

BS，Building Service?

讀完大電
唔想做電

求解